

###### 玩转金刚梯>金刚字典>

### 金刚app梯

- 所谓<strong> 金刚app梯 </strong>是指：
  - 由[ 金刚公司 ](/LadderFree/kkDictionary/Atozitpro.md)研发、销售的一系列[ 金刚梯 ](/LadderFree/kkDictionary/KKLadder.md)的统称
  - 交付用户的产品形态全部都是app客户端
  - 将其下载、安装到您的设备上，运行之后即可[ 翻墙 ](/LadderFree/kkDictionary/OverTheWall.md)
  - 针对每一类[ 智能设备 ](/LadderFree/A.md)，均有一款或数款app客户端软件与之对应





#### 返回到
- [玩转金刚梯](/LadderFree/A.md)
- [金刚字典](/LadderFree/kkDictionary/KKDictionary.md)

